《輕鬆製造》裝液體既容器 容易操控

準備一個水樽 一把界刀

成本0 用垃圾製造 放係屋企裝下洗潔精 番梘

希望大家發揮創意 垃圾循環再用

易過整雞蛋啊 推

推